豬嘴filter

其實如果自己去旅行買反來，有冇問題？
會唔會被check扣起？

10月嗰陣試過handcarry帶冇事
放gip會過x ray就⋯唔太建議

多謝意見